老老柒柒，下世投胎做南亞人定中國人

南亞人
中國人

南亞人仲柒喎-.-

一舊屎同兩舊屎

南亞人
不丹 馬爾代夫

南亞 去法國做難民屌法國妹